====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On ne peut appréhender , ni représenter , la complexité morphologique d ' un site dans un premier élan .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

